根本唔應該去救大澳班仆街

比埋地方佢地住都唔走，明知危險都留係度，出事就叫人救，個消防救護冇老母生？出左事邊個負責？人地老豆/老公/個仔就因為你地班自私撚就冇左。每個人都要為自己決定負責，條路自己揀仆街唔好怨。